睇見啲FB地區群組開始有人賣口罩，仲要200蚊盒都有人要，我要將我屋企啲口罩鎖入夾萬了

眼紅者勿劫

咁早賣 我strong hold 到世界末日，到時1q1罩

200我買呀

2盒 thanks